議會消失，林鄭興奮。 抗爭空間是更大還是萎縮？ 曾志豪

2020/1112/
議會消失，林鄭興奮。
抗爭空間是更大還是萎縮？
曾志豪

志森與志豪
159K subscribers